究竟人要折墮到點先會打日本公司工

尤其係做前線果批，又要叫口號，有要做下欄嘢，畀客人屌都唔可以反駁，有少少細節做唔好都畀人屌，真係cls ,在此奉勸各位千其咪做日本公司，尤其係前線工作

崇日

香港咪又係一鳩樣

sogo muji u記
香港三大地獄日資公司

做消費者同工作係兩回事

反而想知Canon Sony 呢D日本公司嘅香港分公司西唔西

岩
佢做既野好唔代表我要打佢份工